[235790] 重開p功能

[235790] 重開p功能m